\documentclass[a4j,11pt]{jarticle}
\pagestyle{empty}

\setlength{\topmargin}{-80pt}
\setlength{\oddsidemargin}{-32pt}
\setlength{\textheight}{27.7cm}
\setlength{\textwidth}{18.0cm}

%%%%%%    TEXT START    %%%%%%
\begin{document}
\begin{center}
{\Large {\bf 76回生中３数学\quad 第1回数学作問大会（団体部門）\quad 解答用紙}}
\end{center}

% 以下は4月臨休宿題考査の解答用紙のソースです．
% 適宜改変して使ってください．

\noindent {\large {\bf 第1問}}

\vspace{-0.5\baselineskip}
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|}
\hline
$\vphantom{\Bigg(}$(1)\ \ $\sin \theta=$\hspace{2.8cm}
, $\tan \theta=$\hspace{2.8cm}
(2)\ \ $k=$\hspace{2.9cm}
(3) \hspace{3.0cm}
\,\\
\hline
$\vphantom{\Bigg(}$(4)\hspace{5.0cm}
(5)\hspace{11.0cm}
\,\\
\hline
$\vphantom{\Bigg(}$(6)\hspace{16.5cm}
\,\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\noindent {\large {\bf 第2問}}

\vspace{-0.5\baselineskip}
\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \begin{picture}(178,92)(0,0)
  \put(0,0){\framebox(178,92){}}
  \multiput(89,0)(0,2){46}{\line(0,1){1}}
  \end{picture}
\end{center}

\noindent {\large {\bf 第3問}}%\quad ※\ 必要ならば裏面を使ってよい．

\vspace{-0.5\baselineskip}
\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \begin{picture}(178,110)(0,0)
  \put(0,0){\framebox(178,110){}}
  \multiput(89,0)(0,2){55}{\line(0,1){1}}
  \end{picture}
\end{center}

\newpage 
\hfill {\large {\bf (\qquad )組(\qquad)番\quad 氏名(\qquad\qquad\qquad\qquad)\quad 
チーム名(マッチ棒パズル同好会)}}

\bigskip
\bigskip
\noindent {\large {\bf 第4問}}%\quad ※\ 必要ならば裏面を使ってよい．

\vspace{-0.5\baselineskip}
\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \begin{picture}(178,96)(0,0)
  \put(0,0){\framebox(178,96){}}
  \multiput(89,0)(0,2){48}{\line(0,1){1}}
  \end{picture}
\end{center}

\noindent {\large {\bf 第5問}}%\quad ※\ 必要ならば裏面を使ってよい．

\vspace{-0.5\baselineskip}
\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \begin{picture}(178,148)(0,0)
  \put(0,0){\framebox(178,148){}}
  \multiput(89,0)(0,2){74}{\line(0,1){1}}
  \end{picture}
\end{center}

\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
